反對陳小春兒子去台灣讀書

可否發動十萬人聯署畀台灣政府不收陳小春兒子到台灣讀書

831

舉報佢係匪諜

佢老婆台灣人
好似係

係咪有得同台灣內政部舉報？
搜集晒條仆街老豆點樣效忠中共，危害台灣國家安全

要！
奶共就回大灣區

喺喎，姓向都俾人查緊

姓向唔同，佢老豆係少將，有特權唔攪得

係政協已經可以啦 懷疑想滲透入台灣

佢個仔 肯定有 中華民國護照

何止中華民國 應采兒有埋美籍

舉報佢老婆

好似唔喺喎，喺台灣俾人塔咗查緊喎

支那人有冇屌佢?

我攪錯左，以為講老新個向氏家族

lm

報埋比美國知佢有個政協老公

將呢件事推上微博
支那人will help us do the rest

上面講緊龍五下話